\begin{resumo}
  A Inteligência Artificial é o ramo da computação responsável pela pesquisa e estudo de algoritmos inteligentes, isto é, programas de computadores capazes de realizar ações levando em conta o contexto, tais como análise de padrões ou até mesmo encontrar um valor dado como ótimo em um conjunto gigantesco de valores.
  
  O \textit{Machine Learning} (ML), ou Aprendizado Automático, é uma sub-área da Inteligência Artificial que busca estudar e desenvolver algoritmos capazes de aprender com relação ao meio que o mesmo está inserido, através de análise de padrões, possibilitando que este algoritmo possa: prever se um evento irá ocorrer ou não; ou aprender um idioma apenas interagindo com as pessoas em seu contexto; ou realizar a leitura de um manuscrito e entender o que está escrito ali, etc.
  
  A proposta deste trabalho é a de explicar \textit{Machine Learning}, enquanto utiliza-se o mesmo para solucionar um problema da área de Publicidade e Propaganda \textit{Online}; Para isto, a \textit{Startup} Cazamba\footnote{Empresa atuante do mercado de Publicidade \textit{Online}.} disponibilizou o acesso aos seus dados para que os algoritmos responsáveis pelo \textit{Machine Learning}, atuassem sobre.
  
  Para possibilitar a criação e execução deste algoritmo, utilizou-se a linguagem de programação Python, visto que já existem muitas ferramentas auxiliares para \textit{Machine Learning}, criadas nesta linguagem.
  
  No decorrer do processamento do algoritmo, o conhecimento adquirido pelo mesmo será armazenado, visando auxiliar nas futuras tomadas de decisões desta área ou executar determinada estratégia automática em um Veículo de publicidade \textit{online}\footnote{Ator do modelo de publicidade \textit{online}, responsável por realizar a entrega da propaganda ao usuário final, estabelecendo a comunicação entre o Anunciante e o \textit{Publisher} (\textit{Site/Blog}).}.

 \textbf{Palavras-chaves}: Inteligência Artificial. Machine Learning. Aprendizado Automático, Análise Preditiva, Publicidade e Propaganda Online, Algoritmo Inteligente, Agente Inteligente.
\end{resumo}
